Princess Connect Re:Dive! [76]

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
泳裝咲戀?

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

[/quote]

諗唔到topic名 廢事煩

想問下活動掃H boss係咪夠做
VH打唔贏

VH 幾多刀先殺到

Lm

技都未開就俾隻王秒

lm

咁誇 咁holdhold先啦

留名

LM

幾多刀內算抵

之前有巴打話VH四刀內都抵

我要十刀 唔知拎唔拎果100石好

我最尾果日再試

首通嘅話10刀都抵，但超過4刀嘅話就等最後練度高d先打

新po留多次
回饋一個三服AC
滿LV，中高練，主升戰隊角
基本人權限都有
冇新年UE、情姐、聖千
有萬八，身剩三萬石
有興趣留名抽獎
暫時三位報名，今晚11點前截止

留名先

想請教今次活動角要唔要刷

3V3陰人有用
日服1V1而家全6星隊好少上場
但台版應該仲有2,3個月玩

今日就俾個升左上4星既課長陰撚左

今日上4星唔算課長啦 會升5星嘅係咪都要母番一百幾十粒嘅

日版酒鬼6星咗之後好似有段時間係無萬聖炸彈同聖千就可以唔洗打pvp

等我又抽吓

我又留

Cls

一服好似好難收人

一服又老又窮 我都想去三服發大財

有無Ser3 公會仲招人，
lv60新仔求收留

經過唔公開唔透明嘅線上抽獎
得獎者係破產巴打
聽晚前留TG俾我，冇就再抽

黑箱

回坑了

Add左

新post lm

留名抽～

傻左 尷尬

今年先岩岩開始冇耐就搞到咁跟住落嚟都唔知會點

炸彈人會唔會太勁

有冇使用心得

想升上5星了

打競技場四星先實冇死

紡希拉埋一齊再

地下城ex唔夠boss打係咪都抵過打vh

2服有無保700休閒公會收人？

82萬總戰力 每日上線 會出3刀

82萬前200都入到啦

就係唔想入群排刀
休閒玩驚

我200內都休閒auto3刀

有無位收留小弟 或者有無其他公會有位

無位了 你自己申請下200左右公會 正常都收

250 邊洗排刀
我以前個會個個月都有混傷刀 殘刀 漏刀
都未試過跌出250

我有上將羊駝 可以一戰

想問下上個月打1.65億分 每日一刀法刀打5王
有冇機會入到頭300

重口味

2服

羊駝7星一定變人

本身用開鈴奈(爆弓?)做物攻打手 抽中智(銀毛)
推圖到第9章 繼續推圖換唔換智做打手好

你最好貼個圖俾大家睇睇你有乜

唔好意思

150都得啦
我最低分條友都係1.2

但係洗唔洗排刀
想問下你個會仲收唔收人

唔買初始都要刷首抽開局啦
矛衣未+似似花先開

未中
點算

抽到有

就嚟訓街

下次可以cap細個icon個版
個人覺得要練病弓 吉塔 病嬌 狗拳 智 酒鬼
但係老實講 我勸你上TB買個多人權初始好過 如果有心長玩

唔買 寧願慢慢玩

但你乜人權都冇唔好講pvp 公會戰都難打 會無乜遊戲體驗

見20內招人都唔駛排刀不過出刀要出聲同埋要合刀 同埋有低標傷害
再free d想出auto刀唔報既150內都冇問題 呢個位應該都係睇鬥唔好掉太多刀
當然你練度都要有返咁上下

有up咪抽到有囉

比幾舊水慳返成皮

咁你加油 俾幾舊水真係慳幾千甚至幾皮

咁買ac平好多雖然你唔想買都唔勉強你 但你預左咸魚返一段時間先

幫襯淘寶已經on9 仲要幫襯佢地d濕鳩工作室
鎖區都係因為個D濕鳩工作室搞到炸Server

要幫襯佢地先可以開始玩真係寧願唔玩
Btw 已經課左 所以都唔會重刷

佢堅持唔屌二手西 值得尊敬

無乜所謂既 咪慢慢玩

好既 唔該巴打
我到而家都唔知咩叫合刀一直都留係個800名公會

而家有新手FES 點都刷到兩隻推圖人權先開啦

個時點解冇呢d野
雖然我好彩夠歐抽返大部分

已開十日 岩岩玩個陣未有FES
再講 刷首抽慘過返工 好違背打機個宗旨姐

咁你儲定石等下次fes(新黑+7冠+矛) 唔好抽其他池
推圖睇風向網揀黎升就ok

你堅持到就冇所謂啦 人人玩法唔同 你覺得有遊戲體驗就ok

儲緊了 到時會全力抽

當緊溝女睇故事game玩

我都係等開左新手fes先入坑 歐台非日

剩玩台 係非洲同亞洲來回住 剩係去過歐洲觀光過兩三次

係咪得十幾條友打 點會800
150內好似多數都最少要1.9
你去300內打多個月啦

又扮非

我非個陣你未入會啫

係好似真係得十個人打 其他人都係打幾十萬一刀
咁我去300內打多個月先 唔該巴打

依家刷首抽的確係煩
最佳刷首抽時機應該係出新年黑貓果期 有130~150免費抽 個pool有晒3隻fes+新年黑貓
大約5月到
呢個時間咪當體驗下隻遊戲 或者夠歐既就唔駛理我上面講既野

油王課到有既話更加可以無視

無得再買包直接人體鍊成

唔洗心得,
升到3星落場放到一次UB is OK

d fes已經知道曬會出?
因為跟著日服?

跟日本

點跟法 個表有d複雜

係咪即係日服黑色個點=台服時點?

你睇返今期個池（萬聖鏡華）對照返日版咪知下個池出乜野

好彩之前買左帳唔係連限真係玩唔到落去

之後係萬聖復刻(忍 綾音) 跟住美美 露娜

我個人感覺其實無乜問題 應該岩岩係10-11日
都打到9章尾王 就升57lv

人權落差主要係係公會戰同pvp 唔打既話其實冇係冇咩所謂
但呢隻驚唔打公會戰如pvp既話你每日入驚掃蕩就玩完

pvp我都唔預可以一步登天 慢慢黎先

公會戰我預起碼農返一個月先搵個公會入
唔預自己岩岩開始玩可以追到其他人進度

連限咪照抽
啲石未少過十萬

D 3倍呢

又咁講 睇你會唔會keep住課既啫 除非真係連續井到0石 咁我應該直接棄驚算

屌你歐洲人點同

上次似似花150抽先中
順便補埋上300井聖熊

但真係唔好咁老定 最近就親眼見證左個歐洲人被移民非洲
佢係好在之前夠歐 唔係啲石睇怕都化晒灰

Fc咗
2087年 羊駝會出7星

250打足刀就夠
完全唔駛集刀,夾刀

150內都唔使啦 我個會都係自願性合刀 唔想合就自己收埋尾

係 就算漏幾刀都穩 但最緊要唔好撞刀 唔好都會打到火

唔好再提撞刀
之前公會有條友特登同自己刀撞刀
好撚仆街
次次一話出刀佢就走出來AUTO 2倍速撞刀

我地之前都有個喎
仲要用埋啲垃圾刀黎撞

我係得呢啲

一隻人權都冇

禾

生日期間有特別語音

抽極都仲有130k石

【獎勵】GAME STAR 銀賞獎勵

■活動時間

02/07 16:00~02/14 15:59

■活動內容
活動期間登入遊戲，便可獲得寶石(免費)1,500 。(1回限定)

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主

小望直頭會唱埋生日歌
我就係咁入坑架喇

我黑貓又撞奶

15k

求黑貓心理陰影面積

凱留同佩可有冇做過愛

同我做

日日同佢地3p

被時嘅樣

比我口爆完

等下次公主祭一野抽返曬啲限出黎
我要證明俾人睇我唔見左嘅嘢，我要親手攞返！

留名睇爆死棄坑

利申 冇買淘佬帳 有似似花 姆咪同泳黑貓
不過萬八抽唔到

課

殘體睇住先

成個星期都未搵到公會
申請左都無人accept

要追露娜

想像唔到今年會點
19年比18差，20年開始冇耐就咁樣

把打你邊個服？
而家好多公會收緊人喎，上巴哈睇吓

巴打貼錯圖？
明明咁高lv不過好似乜都冇升過咁

係新年日和未有
不過我都未必要佢
下隻限萬聖克總

睇啲石應該係唔捨得買探索次數，N2都唔捨得食太多管刷裝，所以餵唔飽咁多老婆

除左矛衣未就未用過母豬石 唔似爆死過
但有電姆既ac都算玩得過

巴打個ac幾勁咁
課個月卡慢慢玩

老野生日快樂

可口蘿用母豬石母好唔好

依家先3*

淨係課過季卡 本身有玩日服 玩唔到咁多個ac
每日淨係做完任就算

可可仔都用母豬石？

炸彈人唯一炸唔死就係布丁

隻炸彈人俾狗拳一踢就死豆腐到

坦x3 炸彈人 充電

嘗試入坑 刷下首抽先

刷到有似似花+矛衣未先開局
長玩買初始

好 岩岩爬晒呢個post

刷下試下先 如果要買初始先開得
就好難水埋班fd入坑

淘寶7蚊有4xxxx石頭帳都可以試下

不過石頭帳唔知有冇得抽fes 好似過左圖1-2就冇

Fes = 而家個新手pool?
玩最新既ser?

係
玩3服破曉之星

買個齊人權既仲好啦唔洗2舊

咁又好似幾吸引
當買斷game 咁玩

首抽係抽 72 小時果個？
直接 10抽要有晒兩隻先開？

而家新手得10抽咁少咩 中一隻都難唔好話中兩隻

要打到邊先有十抽
有好多抽架咩 ？

其實3服打大概5千萬分可以入到排名大概去到邊既公會

check番今期得4千5百萬分，改番先

150-200既工會都幾穩陣

大把150名前工會既後排得3千萬左右

原來三服個個分都幾低
我以為好似一，二服要億幾
等我仲長期係8百幾左右

seed or ...

三服連豬戰隊
上月196名
有1空缺
只求出滿三刀

已有巴打申請
快到

美食call成半個月都冇人

玩三服, 發大財

sonet

美食here, 有冇咩要求

新手入坑請問日台服有咩分別？除左語言

台：夠碎可以解角色

睇返今期我有9500萬

500 888 點拎?

上期分數(2億5左右) 唔亂出刀即可
出刀前line群報一報刀免撞

台服有未來視 只差日服4個月可以睇定黎抽
暫時台服福利比日服好 同埋買首抽台易過日

玩左2日台服
暫時主線冇問題
但競技場打唔贏 連打低lv過自己都輸
見對面都係用2星

我而家有呢堆人 應該用邊5隻打
or真係要睇對手變陣

廢jer得1億7

仲有好多佛心禮包
不過日服就快2周年
如果堅持入日服可以等多陣

種田有出席生放 唔通⋯

其實係唔係真係有人中到88888

d台仔中到仲唔即刻上巴哈曬命定係我搵唔到個po

有可能係工作室d首抽帳中

萬八開始好似無得人體鍊成

呢堆唔洗打競技

好打耳

島村卯月

生放送有種田

重複睇左幾次

巴打，加油
推圖推唔郁可以加朋友組人地隻角色過圖，但人地隻角色唔可以高過自己30lv

今日過左9章尾王打到10-14了 不過有小小卡
又農下rank再繼續

何止腳，乜都奶

梗係唔奶腳啦
奶左咪冇得奶其他位

識奶一定奶括約肌

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

好送唔送 送左比支那仔

支那9

垃圾支那狗去玩陸服啦

有冇人同我一樣
活動唔想打 公會戰auto
剩係想佢快啲出新pool抽卡

有活動先好all in哂體力落去
㩒少幾十野

真係開始愈來愈懶得開game

公會戰全auto
活動期間每日上2次清體力
2個競技場放生
除咗公會戰期間，每日遊玩時間一定唔多過30分鐘

抽乾都唔中萬8
棄驚1日都係死死氣番黎課白金卷井左佢

3服求300名以內公會

請問有乜角色可以贏到水著サレン加萬聖節炸彈妹or6星射手，
佢一開波就升tp之後果兩隻就一下ub打落黎真係打條鐵

聽講出妹弓個時只有妹弓贏到妹弓

深月 松鼠 普媽 泳狗 羊 可以試下

一動射妹弓用拉姆千里眼，個一發UB會全部miss

Waaaa 真架？可惜我果陣先玩， 拉姆得2星。。。。。

抱歉。。。 深月同普媽係？
對d人名不熟

佢加水著サレン真係屈到打j

我都差唔多
等公會戰先會比多小小時間玩

巴打個戰隊係咪叫毛毛雞bye蟲?
上個月太多人hea打，所以我轉左去連豬戰隊

睇到呢句差啲喊出黎

序

圈住第一隻=深月 普媽=普通サレン

係日日出哂3刀都冇人打

8歲把聲好好聽

巴打生日快樂

希望下隻限可以50抽內搞掂

12-17隻boss一招aoe秒曬
係咪要拿拿聲秒左佢

2服有冇300內戰隊

lv 問題
試下用新年ue

推

唔識分幾時用狗拳/炸彈人/6星妹弓
三隻都係物理AOE

想問下大家，應該升妹弓定係黑貓做 6 星先？

都係競技場用多 但妹弓屈機d

但黑貓配似似花推圖會爽d

黑貓戰隊戰係咪都有機會上場？

無

好似冇

今期多目標5王唔係可以上場咩
6星黑貓+6星可可蘿+5星似似花+4星泳老師+3星聖千
不過台服到時應該又會有其他新刀可以出

原來有 但又係要千歌

見到個戰隊名先發現自己喺幅圖入面

而家借人隻聖千就可以啦
之後可以等復刻抽返隻

咁都有團友

鹹魚公會都有3個連登仔

幾時先有聖千復刻抽

要熊槌

兩樣都要

pvp對面一有泳媽就唔夠抽
請問擺專武莫妮卡+酒鬼有無機會快過對面
定我應該點

利申新手

普媽加酒鬼/小雪 要充既擺4號位

thx
不過因為我無EZR 用開似似花
所以隻普媽會補左落酒鬼到
睇黎要練小雪

最後入到一百名左右都會係咁比泳媽屈機
我之前未有果陣都係咁

玩耐d就無乜人擺泳媽守架啦

姐姐專

會唔會上返人權呢

新手啱啱入坑，得56lv，打到主線9-9。依家應該主力打咩好開始唔知做d咩好
同埋miss咗次次花個pool，幾時先會再有好想要

新年黑貓果陣先會再有

你推圖練純 姆咪 女帝 泳黑 再+隻補師應該可以好順利

主力打活動升lv
似似花每次fes都有得抽 大概等兩個月新年黑貓池有得抽

想問下打活動關係冇大師幣出

我今日打左成千體都冇出大師幣

原來到左上限自隊一打

自HIGH大師幣換咩好

抽唔抽好

抽咩

應該講緊情姊復刻掛

物理上課左金比cy爸爸

餅卡邊度買

信和地庫

信和...

餅卡姐

期待新年抽凱留bb

真
尤其係井完之後
根本唔知咁辛苦打到2,3點為乜
真係auto好過輕鬆打

唔係爭前三根本冇分別唔AUTO真係傻仔

屌你老母垃圾game
3v3 5場打哂一場都贏唔到

Agger 日日排刀到2,3點 為左多個2000鑽

其實唔關排唔排刀事了
依加一刀太高傷，一日打成10 round
簡簡單單合下刀當一隻王生存5分鐘，都要打4~5粒鐘

第1彈我有2盒多左
有無人要?

想抽情姐但過幾日就2週年

呢個問題課金就可以解決

如果出黑化我一定課爆

【日版情人節專武介紹】

惠理子：絞碎重擊+

中幅度的物理傷害→大幅度物理傷害
此技能暴擊時將轉為四倍的傷害

靜流：療癒符號+

為在展開的領域中的夥伴，追加大幅度提升物理攻擊力的效果。

你唔夠井wo

垃圾cy成日收埋我鐘意嗰d唔出
泳裝霞，新年佩可，仲有黑化靜流

日服玩左半年就交左2井 台服年半都係一井

台日一齊課真係唔撚掂

我覺得可以先抽住每日有償先

啱啱抽左重複，有無巴打/絲打有興趣
可以交換，想要凱留bb/鏡華/真步我可以加小小錢

有無台3服收人?
利申:新手

14-14點搞
條龍直接秒曬D後排

我記得買一盒冇重複 你散買？

係啊，啱啱係信和手痕抽

餅卡好似幾正咁

忍唔到手,お姉ちゃん

炮友部人氣高過美食

なかだし部

學院全部都好得意

可惜你冇ue

新手66lv仲忍緊唔入pjjc
要幾lv先入好

有，不過嗰張就自留收藏

142

賣ac個個叫我忍

其實隻萬聖褉有無可能活動前5星?
日日6管齋刷N1-10, 今日先上3星, 仲有270碎片點攪

最多4 之後母豬石補

Btw n5同n15最高效率

宜家先得lv80,刷N10攞exp
Hard王掉碎片率極低

買2手ac小心 初始就安全d

初始都唔一定安全
完全自開, 課金唔玩代充一定最安全

搞到我想成盒買

景品

張飯糰畫得好撚正

景品照殺

似泳裝

其實無乜必要卡，除非你係諗住完全淨練pve角
正常d進攻強角有練，追到lv肯趁人少時食石解隊實挖到頂

再推下睇下有冇人收

咁係咪抄襲連結

到時係信和80蚊買到嘅話咪買囉

66lv入33冇乜意思 你唔夠隊連npc都贏唔到
卡到就盡卡 唔想卡都起碼75lv砌到兩隊紫框先入去

淘寶開局好似無哂post頭個 新年優衣+情人姐姐，係咪唔洗玩

我2個都無

3服本來就冇呢2隻，除咗開服重課大佬同似似花池300抽自選之外
其他都齊就買得啦，而家萬聖，之後就聖誕，跟住就新年，4~5月就可以抽優衣

THX，3服是咪破曉，咁巴打你推介邊幾隻一定要有

竟然有人睇po 頭

依加卡緊pjjc
請問一下我應該練邊幾隻角

3服可以剔走情人限定同埋女帝

廢時要人卡關姐講真除非mon得實幾時開新區，唔係嘅話33要挖到頂最後都係要升好幾隻進攻牌先
因為實有d人母好6星/多你幾隻活動限咁塞係度練度唔夠就過唔到

我想問下有冇真步服公會收人，上一個公會唔知點解有一兩個人退之後大家都跟風走曬 我滿等60萬總戰力，會戰會出刀有冇人收留我

諗著禁佢個通關隊伍睇下D人點過14-14
仆街去到BOSS果度死曬既喂

外掛黎
14-14求其借隻UE過唔到咩

唔夠
開埋盾都俾佢一招AOE秒曬

又唔撚中

上池抽唔中似似花淨係中到茅依未 競技場次次俾人哋隻似似花屌打 可以點算利申新手 淨係玩咗一個月

放活動果隻炸彈人

頂完全無練過咁滯

隻萬聖炸彈人pvp唔係人權都半人權咁濟

我自己防守隊都有放
但自己都唔知點攻炸彈人隊

如果休閒新手淨係夠石升一隻5星
升矛衣未定似似花好？

秒撚咗佢開咗牌就完全保唔住
不過真係攻守都幾好用，用落係攻弱dd守強嘅泳狗

似似花

用咩秒未有六星妹弓

主要你明知有佢就限制左你可以用既人

法咪44花美咲 物理大概都係美美萬忍個啲啦

正常咪羊駝似似花霞美咲初音之類，點樣秒泳狗就點秒佢
唔係就鈴鐺帶6星黑貓核彈隊硬食一波炸撚死佢

我用似似花反而比佢秒

應該要落霞捉一捉

有人放泳裝女僕，硬到秒唔到

後悔升左矛衣未

應該落鈴鐺/松鼠都秒唔到?

女僕加鈴鐺，前衛隻隻都係食左春藥既貪吃佩可咁硬

鈴鐺一定得 2動先加防，1動完都死撚左了
松鼠要睇企位，羊駝霞通常斷到1動加防
泳女僕唔熟，斷唔到嘅話就試下落深月泳狗秒佢老母

呢兩隻升完升邊隻好？
泳黑/萬八/女帝?

泳黑，另外兩隻嘅priority都唔高

結算果陣泳黑跟住可可蘿叫我 主さま
今晚要好好獎♂勵一下佢

活動個VH boss 1刀先打得1萬血格唔格硬打佢拎首通好

升高d lv 等最後一日先打

好
話說應該點樣組隊打
都係1補1坦咁?
定係ALL IN曬輸出好

保持輸出不死係重點
一隻輸出打足1:30 好過你兩隻打0:30啦
輕鬆咪坦換輸出再試

換2坦2補再試試先

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

新手一問，係指緊normal都唔好打 定係頭目戰？我宜家45lv，入過normal睇左輪 但都冇打過 淆緊

入左去但冇打過都得 其實我覺得差唔遠啦 金裝唔係跌太多
但如果要入好似55lv會穩陣d 我唔知改左未

得返6日 睇黎要課體力先升到50lv 師兄有咩建議 直接入去打?

300體n5

直接入 萬炸碎片重要過你嗰些少裝備碎片100萬倍

你而家入去打活動刷hard碎好過 活動又1.5倍exp

收到 多謝兩位嘅意見 thanks a lot ! 祝大家身體健康

聽日拎每日500體 狗衝入去清關

幾時先3倍

我頭先仲load咗陣
心諗:嘩屌n5，正wo
結果諗真d，原來係n1-5

儲左5個幾月體
成日都驚㩒錯制拎哂

3v3有冇啲盲打隊分享
用緊泳狗同黑貓核爆隊
第一場睇住嚟食都可以輕鬆俾人反盃

其實刷完d碎片 都冇乜體力玩其他岩岩拎左200體入去推先發現 btw建唔建議活動完之前都龜喺入面升rank?

Vh1 用邊幾隻先過到
98lv

新手想問下
點解我SKIP卷唔可以一次用多過一張既?係咪有得SET?

三星過關

台伏二服有冇休假公會收留

三星過關都唔得，都係用一次用一張
唔可以一次用5張咁？

你講活動boss?
活動boss要三次三星過關

gbf網頁版課金多肯定唔止呢個數

我地終國中意fgo
梗係fgo第一

點解唔中！呀呀！！！！！！！！！！！！！！！

FATE吸金真係好撚勁

好有魔力 明知隻野唔勁都會想要

有無角色評價網

台版公主勁過台版FGO

正路啦 真係fans既話一早個個玩晒日伏 課左咁多落去點會再開個台伏玩 分薄晒是正常

無識人玩fgo玩台服.但識親人玩公主都全部玩台服

玩公主無未來視都應該幾撚大獲

公連好似都係出左台版有台仔youtuber賣廣告先開始彈起 個陣唔係個個係度洗咕嚕靈波

全婆俠咪唔大獲
利申小朋友

有冇人知之後個POOL係咩露娜

萬美美都未出 萬美美出完仲有萬忍萬美咲復刻 復刻完好似仲有一個垃圾pool

應該復刻完先到萬兔

又未必 d角色升唔升RANK/星都有排諗
以前台版各種究極操作(扣圖 連開兩圖 卡池超車)等你無得直接抄日版軸
不過近排搜內真係守規距左好多 都冇乜驚喜野 依家連禮包都好似唔想賣咁

萬忍時代眼淚 總結係唔使抽既pool

俾人屌得多 可能cy都有出聲唔好太過分 你搞咁多日版冇既都唔好睇

想秒炸彈人可以勉強用下既

嗰陣新手靠佢挖礦

聽講之後殺6星酒鬼同老師都好用，有考慮抽少少碎拉滿專武玩下

果陣送免費抽中左,pvp全部用同一隊秒人可以唔洗諗咁濟

爽到幾個月算係咁啦 依家新角都好少可以玩到幾個月

咁嚟緊到底有咩係值得抽

單抽券無啦啦出咗 嚇死

單抽出奇蹟。。。

有冇台三服既休閒公會收人

大佬必抽
常駐:萬聖美美(PVP) 露娜(公會) 限:聖千,聖熊(復刻)
人權必抽
聖誕女帝 新年黑貓 新年可可 新年UE(復刻)

抽露娜同人權算 聖熊刀搵鬼出

聽晚生放送

新年凱留勁屈機

點解聖熊刀好難出

會自爆 又無得auto 不了

抽露娜同人權+1

有種田

爆擊自爆要人救
冇auto
不了

唔係專武之後會唔爆咩？

專武1技高攻好多，疊太多加攻ub會直接滿血爆死

點解女帝仲未有特別裝

聖誕有

台版

前排似似花池個FD問我換唔換熊槌好 我同佢講 無得auto既角色你要黎做乜

有專武先易爆死

唔該晒Ching

其實唔太岩專武前係佢根本吸唔番自己ub扣嘅血
專武後一下就吸滿，反而係控buff係個自爆唔會死嘅位，然後望佢自爆拎多d tp加速ub

踢病嬌落神枱嘅no.1物理輸出嚟，奈何打完一期會戰就撞到新年黑貓

直播24小時後開始

想問下有無初回特典

有

幾錢

巴打你免費定收錢放呢個ac？

你tg?

星期六覆你

究竟我男朋友係咪同克總有路
我帶佢入坑 佢新手fes抽撚左4隻克總
似似花同姆咪就唔見

你男友鐘意老野

真步真步有冇休閒公會收

放

更新完ios 課唔到金 一禁就話失敗 有無人識搞

重新登入 App Store +重新開機

希望2週年有大型合作 唔好係自家咁9hea

你放幾錢？

唔該巴打

邊個再考凱留我就屌到佢賴屎

希望超電磁砲

真,好女仔黎

不過都係小望最好

想要美好世界

想要5等份的臭雞

可唔可以刀劍

高橋李衣

美好世界我抽爆

n3來了

啱啱今日先升到142，仲未滿exp拎大師幣，聽日又開等級上限

今晚生放

個ac仲未抽萬8?買左既快d抽 聽日last day

要買既巴打就快口廿聽日last day

萬忍萬美咲 值唔值得抽

no

N3

桐狗

有咩方法可以令吸血鬼自爆得無咁快見人話升咗上四/五星會好啲 琴日升完上四星發覺都係無乜分別應唔應該繼續升佢好

唔想自爆最緊要係5星+專武

好儲吓石先

N3同調查加倍一齊開 睇嚟要食14管先掂

活動仲打唔打好？ 淨係刷H? 淨係刷禊H?

N3 心碎一齊開係咪on9

仲叫你練ezr嘅攻略唔該blacklist咗佢

ezr碎後面有得刷

直接抽隻聖e會唔會快啲

搞到我依家好後悔練佢

升成點?其實而家用到既機會真係唔多 pvp都冇份上

唔係話廢嘅 但依加完全唔値得母

但我當年都因為愛母咗飯糰上3星用幾百母豬玩多陣就唔覺架啦

又唔係升到好勁畢竟我依家都仲係70幾lv啫不過係後悔嘥咗啲石

唔使咁sad 我都曾經母過布丁 幾百母抽多幾抽就返返黎

$400 放ac 有意

我成日衰衝動 以後會醒水啲

愛真係好偉大咁巴打依家隻飯糰點

聽日3倍?咁突然
活動完啦咩但係

不嬲都有幾日會重疊

個1.5周年咁come玩

有無開lv上限?

好似有

邊度講聽日3倍？

【更新】等級上限開放

■開放時間
02/14 16:00~

■更新內容
開放等級145
AREA 28
主線劇情14-1 ~ 14-4

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

真係有

照舊提吓
聽日開左lv上限之後 先拎日任嘅exp

fb官網
仲有萬聖復刻轉強同埋有碎片買
萬聖如果買足15個月應該可以免費換到

儲咗咁多個月體力包應該一日滿等

N3有冇咩金裝要刷返多啲
平時用開個啲刷哂

大賢者的寶珠 新月的嘆息 隱者服飾
司法神錫杖 巫師靴 月之手鍊
刷極都唔夠用

日版而家缺緊咩嘢金裝備？
等緊新嘅 角色R15-3 推薦裝備表

已經6千人等緊

真多海外勢呢~

d 台狗好煩, 係咁洗版

御三家公仔1980Yen連稅

係咁刷咕嚕靈波

未解決な想い點解會比人話神曲嘅

最終意都係前作つなぐもの

仲有10分鐘 2萬4千

準備好白嫖2周年人權了

twinkle star都正

咁樣一次過聽下D歌又幾好

就四萬同接鳥

新七冠is coming

種田

6星

實質IM@S 生放送

MILLION LIVE x 公主連結

快d rt

鄰國口譯

聶寶台都有小量翻譯

又跑馬

跑步

賽跑
N3
2倍體力

vh 兩倍

H3
大師幣1.5倍
3倍調查
V2

2月15至3月1日無料10連=150連無料

150抽

2月15-2月25 FES

やっばいですね

新角

FES新角: 吃貨

半個月免費10連

佩可3.0

第4個SKIN

FES限

仆街 無新角

期待日後五隻佩可同場

個新立繪YUI
一係佢都係FES角
一係ごめんユイ

請埋種田上去都仲要ごめ
唔好啦

原來係因為咁先唔出新年佩可住 cy爸爸

自己介紹自己

動畫入面個公主，個胸真係超大

仆街咁似SONET D禮包

超得冇限定

直播完再睇多幾次

非限定角

KMR無令我失望, 轉頭課一單支持下

CY都要學返SONET轉頭

原來日服都有未來視

無限定既交換劵有咩用

VH終於有2倍
等係我d三星都換咗唔少
心碎又唔夠

命運高達

遲下到台伏可能變成有限定呢

招技好型

好中二

UB演出我覺得麻麻地

根性

好似機戰

復活

咁初飯團仲6唔6星好

你都要睇故事拎STATUS

始終要6都要6

最尾個下

????

又坦又痛

人權確定

勁撚到

周年超得好心比限定啦，最多得一周年前既限定都好

呢個真

23萬

命運飯團

普攻4萬UB廿萬

プリペコ最強! プリペコ最強! プリペコ最強!

坦定輸出黎

似輸出多d

全能全方向

打得痛過月月既坦,好似係

有春黑咁勁再講

NEW YEAR BURST!

好似好勁 但有隻春黑面前又唔覺得係乜野

KMR得登整個專針春黑嘅BOSS咪得囉

理佢強唔強
總知大波就要抽

又有得睇熱量

泥馬

媽媽

優花梨 1位 1位

後衛好真實, リノ真係好勁

6星黑勁過春黑??

講緊pvp啊

3v3喎

春黑會戰限定 要boss多血先顯得佢價值

485個大佬

謝指教

蝦阿婆

全圖鑑大佬有1127人...好rich

得105個全婆?

1127個係全婆俠

1127個全婆俠 .gun

係咪sonet爸爸太好我覺得台服都應該差唔多有1000個

28個廢課金大佬

日服全5星好痴線

騎士君本人

真佑樹

1個全五星

得1個,真大佬

一人

得1個全5星

ue都5星

究極全婆俠

我都5星

唔開名都知係花摘

17個全滿專

我懷疑CY係想刺激另外1126人

職業:兒子

2.21% 200萬戰力

職業: 佑樹

美食殿又贏

黒貓封面第一

可蘿仔又贏

好柒

成人男性

個最多登場搞事

路人甲最多登場話數

男性精靈

素材

咁快手

舊活動任打

mini game

可以玩返以前d小遊戲

有得玩返以前d小遊戲

女帝專

呀婆專武

翻唔翻到身呢

重置Area

UE六星

YUIIIIIIIIIIII

ue 6星

6星UEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

破曉3隻6星

一次三隻6星

屌3隻都無練過

ue ub好撚靚

點追 3隻6星

3倍梗係要3隻

前作女主們終於都有得6星鳥

破曉全6星

要升日和了

枝棒好似魔法小櫻

日和同怜仲係1星 GG

我得YUI5星其他都3星

ue梅林

我都係得UE 5星

而家開始打應該趕得切

4階

半年後咩都升好啦

EX3

EX3來了

地下城ex3

隻boss 250lv

EX2都未打完
D幣多到滿出黎

怜有得刷H關 但日和要競技場幣

綠龍招野完全係大いなる破局

你半年根本唔會缺1v1幣

唔係仲易咩，一日拎十個

人權回來了

呀婆瘋狂UB斬斬斬

TP中回復

姐係四個月後重置競技場
係咪會一次re曬兩個?

ue77777

UE

行動速度大up

日和6星卡面

UE物理盾係咪拎黎打妹弓

即係2倍破防?

技能效果兩倍

6星美冬

唔知風之刃狀態幾多秒呢

冇打pvp成大半年，而定跌到千幾二千
點撚重置前爬

咁鳩樣既隊員

有專之後ub好快

我1V1最高700 3V3 1XXX

一下回六百幾tp

日版戰力升得太癲，都唔撚打

咁都過到

戰力影響唔大既 最緊要齊D打架角
利申兩個場都keep住前50

咁基本野破防補SP輸出都有 過到OK啦

日和

28萬群傷14萬

日和好撚勁好似

隻日和會唔會太痛

日和多目標op

睇黎克總專武完都係可以立即收番埋

可以同新入坑嘅朋友講
只要你肯努力收集都可以有つよつよ角色

7冠之恥

光速過氣

kokoro

可可蘿

可蘿

6星翻身

越黎越養生

露娜塔有得SKIP前面關唔使打

可以自己揀圖做my page

越黎越盆栽ゲーム

應該仲有part3掛
希望有動畫情報同新嘅聯動情報

希望有佐賀合作

得300期血

岩岩有野做冇睇到
做咩打哂飛機咁

萬

合作呢

ART WORKS vol.2要出了
可以買了

黑貓碎片key holder有d想要

黑貓幾時出土人,想將佢個頭換黎換去

PVC

1/7 膠

即刻黎

土人!!!!!!

承你貴言

GAME又要課 現實又要課

真係咁啱

動畫化

動畫PV

動畫

屌我諗緊要唔要買黏土人...起碼一套美食殿

買硬中間

4月咁快

4月新番

4月

屌肯定霸權啦
利申:真係忍痛買一套BD收藏

土人好平啫
平過保底

本身已經斬手唔買咁多黏土人
而家主力買合眼緣嘅figure

點解有佑樹

土人d配件好難整理

哇我屌

CG合作

IM@S CG

偶大

CGSS

前作都有合作過

冇驚喜

係

好彩今次合作唔駛好似re0咁要全追

起碼今作re:dive另類復刻
算係咁

3千石

仲以為會同超電合作

炮Jer我都想要

想去實體FES EVENT

希望11月疫情完唒飛到

差過一週年

4階會戰

冇得咁比
一周年出雷姆而家贏撚哂

2週年期間插隊回收石頭

emt營收屌打藍色糞便

係咪我睇開垃圾PAD生放送食開屎
覺得呢邊生放送好充實

agger 明明同一個情報講完又再講一次

山本食屎

同埋動畫崩崩地 d錢係咪用晒落gbf

@レム 講兩句

訓緊

儲完石all in完雷姆，d人未要課金先中埋emt囉

555

game入面靚d

係 驚啲質素太好

原來係美好世界個監督 咁崩得黎有d期待

凱留動畫唔多掂

點解唔搵美好世界合作

3月出驚 風格仲要差唔多

見到佢出figure出動畫臉心諗

舊活動任玩之後可以刷番泳老師同泳狗

泳可仲洗唔洗練？

又係睇劇情比番STATUS隻六星可可蘿?

4月開始有得睇
仲見到佢年尾好似出D1/7

台服開始儲定石
上次俾fake news撚咗一鑊 今次真？

不了

有未來視真係好可以升定D預備6星

生放講架

$400放AC

正

唔抽埋萬8過咗聽日下晝就400都唔值

萬8係萬聖節布丁

萬聖鏡華

咁都有400咁呢度D大老咪要多2個0

任玩?

我無合作角同埋泳裝唔齊 可唔可以多個0?

44花 黑貓得3星 6星角都無隻 咁都400

初始要齊既都冇晒 缺一既都2百幾人仔 呢個價算唔錯啦

升5星 6星角要自己培養先有滿足感

隻限定飯團 招UB真係好撚似命運

無羽嘅新表有啲角色冇再評論升唔升，而家唔知點算好

想買呢本野

呢本抵屌

凜

TV版人設唔係咁嫁咩

婆s

好正

呢d款似打工look多d即係靜流果款

睇返上個月咪得
佢廢事講幾百次姐

差萬眼齊開到幾錢

萬眼 唔係全婆俠嘅話洗唔洗抽

有人解包左出黎 雖然唔係好明 但新黑咁算nerf掛 唔使賠石？

原文

暫時睇只係公會boss先有既debuff 或者係針對個別/4階王

KMR: 邊有nerf 新黑 係隻王變勁左

似啦似啦

劇情
佩可食到公會無哂錢
陷家去打工

唔係應該係日常發生既事

佩可魔物料理教室

御三家終於升曬6星

諗起本既情節

差飯,唔夠寶珠

3ser有無新年UE可以加我FD
唔夠推主線

上個月R14-5 嘅倉管已經升哂
想知果啲係咪繼續上R15-3

拿拿聲食10管

.gun

咪升咁快

我4點先再食管

你夠lv 借我未

未 差1lv

weak

巴打留個ID 睇下我果隻岩唔岩你用

835 624 673
多謝巴打

怜 小望 日和
中間抽爆

巴打 可唔可以加埋
655977063

應該3隻都會係常駐?

點會you see re zero

cy內部聯動嘅暫時都係常駐，唔計劇情活動角

加左兩位

我都加左兩位巴打

300抽 1次1等獎都冇 萬忍本身有
呢半年都唔知保咗幾多次底了

呢隻唔抽都得啦

唔該哂

兩隻都冇用？
抽咗隻忍出黎

係 主要係想彌補上年嘅遺憾 同埋我主pvp

泳衣咲戀洗唔洗開到5星

競技場角 萬美pvp有時會用到 萬忍上埋專都冇用

新年ue最盡係咪升到r12好停？ 而家r11

呢隻唔好升星 升完唔會變勁

我見第一頁有佢名但又劃咗

之前d人為左拎泳裝全5星獎勵先升
佢算好d 升5星唔會變弱(但都唔會變勁)
ue升5星就可以放倉管或者轉打競技場

大佬

Sosad

萬忍應該咁講 如果唔係PVP前排既係可以取代
但去到前面既話,要應對唔同編成既話,係好重要

想問下爆石
頭3次40
3-6 60
7至幾多 100

我畫左係因為泳媽五星其實好似都無乜影響
反正佢會戰都無之前咁重要
而且五星好似都有軸抄
升唔升睇你自己需要啦

1-3: 40
4-6: 60
7-14: 100
15-22: 150
23-30: 180
31-35: 200
36-40: 250

咁我都係10管算

又係呢個阿叔

要同時刷活動+公主寶珠+N3

公主寶珠re 6次已經300石
聽日開始活動打hard果15次算,計返應該啱啱好可以4星

就黎想hard淨打9次都唔想打

LV太高用唔到

你地大師幣換咩

我冇UE洗唔洗加？
依家114Lv

好啊
835 624 673
雖然好似都未用到著

Cls 咁多角色要刷裝 9管已經唔夠 又無體打活動上4星同刷心碎 開咁多樣嘢一齊

你之前活動每日刷幾管?剩低母少少上4,留返d體刷n3算啦

每隻要100粒都痴撚線 每日都reset爆晒lv1同lv2佢算

隻妹弓仲要升多2日

想問下RK11係咪可以停一停
之前見人講RK11 d裝好似已經唔錯?

6管 依家六十幾碎 母上去算

日日reset，到今日先32碎

頭幾日無打,今日都有35

460 328 147
巴打加埋

我係咁玩
R7,R11,R14升係大提升
我係主力隊5-9隻R11後
搵次N2將2-3隻直爆上R14

好 今次n3升一堆上R11先

1抽就中

同埋我會R11強化裝備

我之前每個rank都強化 好後悔

加左 其實我新手來 未必岩你用

主力隊強化其實ok既

扑ed

曬左好多錢

抽到飯團一定要五星

拉滿一隻角連專武要3000幾萬
你強化一兩隊嘅錢其實濕濕碎

咁貴

一定要搞到佢五星

日日同佢扑野扑到升左做七星

開晒之前儲落啲體力包升晒角又滿等滿經鳥

大佬.gun

老師

1001 未

我要開新po

想問下如果主線卡咗喺25-14 應唔應該照上r14因為差2件裝

上到r14都仲會卡主線嘅咩
除左某d角要卡rank 大部分角都上得 自己查翻啦

1001

我開定新po 先 搵人推爆佢

因為本身驚r14得一半裝會衰過r13齊裝 但諗諗下上到r14自然就會推到主線 利申而家先r11

新po

快到

為左開PO去到幾盡

我要做新po 霸

反正𠵱家多數都係R14-6 同 R15-3
可以升就升左先啦

拉

1001都冇人幫你推

我自己推

1000